［m記］18件麥樂雞加薯格食評

雖然知道好多連登仔都輕鬆食曬18舊
但都想挑戰下自己

今次就買左18隻麥樂雞餐飲可樂少冰再加3蚊轉左個薯格

開曬d醬睇下咩料先

開始食第一舊

試晒咁多個醬之後 左1同左2都ok 左2個味都幾濃 而左1就普通蜜糖芥茉醬 幾好味 而第3嘅韓式辣醬就個人覺得唔麻麻地 最撚伏就係最尾嗰個醬 完全形容唔到係咩味 總之就好撚難食

之後試吓個薯格先 都幾好食嘅 但比KFC嘅薯格硬d

好撚飽呀屌

點解要負皮我

咁多圖都負皮 屌你地老母

仲有最後一舊咋 好撚飽啊屌

因為你啲醬唔用黎撈粟米而係走去食薯格

下 撈粟米好食咩

OK架,用蜜糖醬同檸檬醬超正
韓辣岩岩試左,怕辣唔好試
最後果款牛肉醬我未試過

好想食

咁都飽 我食18件加4件雞翼加魚柳包就岩岩好
利申 唔係肥仔 178 64kg

用呢個醬撈粟米？呢個醬狗都唔食

屌 果隻檸檬醫真係垃撚圾 牙膏咁既味

好飽 早知留d比你

18舊都飽，樓主究境細食到咩程度

178 64kg又真係唔肥喎 巴打好大食

好多

竟

終於有人認同我
檸檬醬狗也不屌！

幾錢？

中三果陣成個肥仔食果18件 果陣就真係覺得好飽
而家日日跑先瘦同容納到我咁大食 中三係4年前

辣味最正

41好似 好平

仲有薯格啊

我平時食M記食親都70幾80

44

最尾個醬未到難食
難食係韓式辣醬
擔擔麵醬咁既味扮韓國
18隻咁少有幾難食曬？挑乜撚戰

真心 好難食 我班fd都覺 換甜酸同芥末最好

我反對
要求永續檸檬醬

好貴

屌我覺得檸檬醬難食好多喎
sor鳩囉細食

我屌你老母啊！你係咪食開屎？

檸檬香草最撚難食

原來有咁多同路中人

如果用平時酒樓果d辣辣醬都好過「韓國辣醫」

？

豆瓣醬

點解會咁多負皮嘅

包乜？剩係18件雞？

包野飲同薯條 薯格我加3蚊轉

檸檬好香好反胃
要求聯署永續

永你老母 續你老母

我覺得個兩個韓式醬好撚難食
食完一啖個口好大陣味 唔知係蒜定乜春

利申 : 本身好鍾意食芫芜葱蒜頭

檸檬第一

邊兩個 仲有邊個係韓式？

韓式醬兩隻都唔好味喎
燒烤個隻勁重豉油味 好鹹
辣醬又好普通
蜜糖芥茉最好食 檸檬香草都唔錯

如果麥樂雞得檸檬醬點我寧願唔食

Sor9 以為紅色個兩種都係韓醬
總之個兩隻都好臭好難食

唔錯？唔撚係掛

陣味好fresh 今次最有驚喜嘅醬係呢隻喎

係個兩隻都好撚重口味

我食呢隻醬都有驚喜啊 可以整到咁撚難食

要求永續

係咪想隻揪

最難食肯定係燒烤醬
蜜糖芥末>甜酸>韓式辣=檸檬>燒烤

不服來辯

其實我覺得蜜糖芥末要永續囉 當年芥末都永續左 反而次次出18件都有蜜糖芥末又唔永續
講講下懷念點jack個廣告

芥末正過甜酸囉

我咪話芥末>甜酸

要求將以後甜酸醬換哂做檸檬醬

可唔可以叫佢俾4盒甜酸？

屌睇錯左做曹格

幾時開post做水牙線打手

韓式辣醬好差，好似點緊炒麵甜醬咁(加辣)

唔係想負皮樓主， 係想負皮D垃圾麥樂雞

上次lunch食完個飯盒再走去買18件雞，食完都係七成飽左右

有無人知呢4隻醬係咪可以好似平時咁 比多$0.5要多包
想買定啲留比遲啲返香港嘅朋友

之前好似有巴打問個點餐阿姐但阿姐唔比
後尾又有人話用點餐機可以轉

蜜糖芥茉>甜酸>燒烤>韓辣>>>檸檬

蜜糖芥茉=燒烤>檸檬>韓烤>韓辣>>>甜酸

檸檬>ALL

點餐機可以自己揀咩都得

驗眼.JPG

點解

你個lunch食左一條著條?

醬都要留 真.m記fans

甜酸有咩可能最後 仲要檸檬第二

巴打真係慘 無左味覺

慈雲山$39個幾
沉日先食完

檸檬醬唔差喎 幾fresh
韓式烤肉醬都ok
反而韓式辣醬好重口味

不過最正都係芥末

永續檸檬醬

原來好多人都無左味覺

永續檸檬醬真係慘過番印度

有無人知
朋友想食但又未返香港

In 檸檬醬 we trust

甜酸醬的存在意義

你想要幾多包?

幾包啦 唔洗太多
不過睇嚟我都會買個6件餐 加幾蚊雞換多幾包

除咗韓式兩個醬，其餘兩個都

檸檬醬最正喎我覺得

打得J多 差啲想牙您老母

甜酸>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

依個廣告煩到hihi

韓式果兩隻最正
辣味好有新鮮感

用機真係可以自己揀？
以後一定用機買 走韓醬

由頭到尾都無講薯格點，食咩評
支持永續檸檬草

本身最大期望係檸檬醬，
但個個人都負評佢

6件餐要過多幾個星期先有檸檬醬

檸檬嗰隻

芥末 檸檬醬唔錯呀都
反而隻辣醬真係收收皮先

永遠都唔會再有檸檬醬

食完個晚 口乾到

日日食18件麥樂雞餐咪得囉

我都係 所以飲左成公升可樂

都係蜜糖芥苿最正
唔係就甜酸醬算

認同認同

18件真係好少
女人食完好似冇食過
利申 男人

蜜糖芥末正
其他3個真係唔好食，我寧願佢比哂蜜糖芥末我
薯格都正

蜜糖芥末--->甜酸---->檸檬香草-->bbq------------------>韓辣

原bbq吊打韓式bbq啦

其實18件幾錢?

連登仔又話罷食M記既？

巨龍vs巨奶

可以淨叫芥末架

個韓醬我拎嚟炒餸好過

檸檬香草正呀

韓式辣醬咸到仆街

原bbq幾正

41蚊餐

善忘嘅香港人

我都覺 無乜辣味囉

我覺得得蜜糖芥末好食
其他3隻狗也不屌

蜜糖芥末>甜酸>檸檬>韓式烤>韓式辣

仲話革命，仆街死啦屌你老母

平時1碗飯食100粒米，唔知150粒米係乜野味呢？
寫個食評先

係因為有新醬

洗撚你食評咩on9仔

正解

不如我地...

韓式果兩隻都好唔掂 韓式辣醬狗也不屌 個燒烤就唔差但完全唔襯舊雞

咁撚多負皮

咁少都食唔曬

屌 成班係唔係唔知芥末同蜜糖芥未吖？ 大家都係唔識食既

芥末唔係蜜糖芥末

檸檬最劣

我食曬啦 無影到姐

蜜糖芥末高汁好多

點解突然咁多負皮

好似幾正咁 正評

我都想知呀

多謝巴打 咁多圖都唔知點解負皮

一樣

屌 有堆濕鳩醬轉撚個頭成班人走去食仲要4十幾

仲以為catgirl